香港人真係好無知，大驚小心怪，十號波渣嘛，fb開live直播真心on9

好似未見過世面咁，
好失禮